仲有無巴絲記得日本芬達廣告？

笑撚死

仲有呢個